港島有冇四川菜 黃店？

想食口水雞 夫妻廢片 干鍋乜乜嗰啲

喺堆芝麻仁入面搵唔搵到粒蘑菇？

大快活
魚香茄子飯
麻婆豆腐飯

咁香港人都可開啫

弱智都識上連登